林柏特認低威：同紅軍爭好遠

車路士在周三英超作客硬撼利物浦，領隊林柏特承認兩軍有一大段差距。

進入今場之前，車路士以36戰63分排第3位，足足比冠軍利物浦少30分，林柏特（Frank Lampard）也坦言兩軍之間有一段距離：「我們要現實一點，兩支球隊正處於不同的位置，但我們有目標。」

車仔跟紅軍的差別，其中一樣相信是穩定性，林伯表示：「我不會歸咎於陣容年輕，但的確有關係。當我們勝出時，所有事看來都很好。我們要看遠一點，複製出擊敗曼聯時的心態。」

雖然淘汰紅魔殺入英足盃，但林柏特直言保住英超前4才是今季首要目標：「出戰歐聯代表了球隊的名聲及現時的位置。今季是這是最多考驗的一季，必須努力收窄差距。我們還未真正回來。」

利可以踢風流波

梗係認下衰仔先啦

官方唔係咁睇

正義之獅

招積

幫手贏曼城

性愛派對未